隨咗tweet同Reddit，呢個channel都可以幫到大家spread 訊息！！！

呢個YouTube channel好出名，日日都整唔同有關網絡同世界各地嘅奇事同新聞。可以send片過去畀佢地叫佢地po，佢地啲片好多人睇！！！

佢應該會好有興趣！！！

推